邊個五毛曼迷串G鋒反被串

九龍灣擺街站 遭質問「係咪收外國錢」 黃之鋒指對方著曼聯球衣「唔夠愛國」

似會員夢不拾遺

獌

似dalot

唔係

影衰晒暴迷

呢d所講反被串根本on9 我覺得黃之鋒比人串到一棟都無 個個人睇都唔同

逆狗日日著球衣

@逆插玫瑰

送晒d死獌狗去灣區就岩

梁海情黎